有些電影看一半已足夠

並非話部電影不好看
而係有時覺得電影中段已經覺得很完美
有時覺得結局太傷心 看到在中段就停 就讓一切停留在最完美的位子
有時不願看下去 不想見到銀幕上的角色做錯的決定 也想防止他遇到不如意的事
有時都只是想在電影中停留最開心的一刻 一樣現實做不到的事也可以在電影中實現

Her
好愛呢部電影
但永遠Theo 同Samantha 唱完 The Moon Song 佢地感情就開始走下坡
有時都不敢自己睇最後Samantha 的獨白
所以每次兩個唱完The Moon Song 我都會當套電影完 讓角色在我的腦海中繼續相愛

Natural Born Killer
我從未睇完這部電影
每次睇到30分鐘都會停
因為電影30分鐘男女主角會結婚 一切都很完美
前三十分鐘見到男女角一齊犯案 男角為女逃獄 女角為男放棄家庭
加上Oliver Stone 一流的拍攝手法 呢30分鐘已經係最浪漫嘅電影
唔信真係試睇頭30分鐘Natural Born Killer 絕對係世上最美最新穎最大膽嘅電影

有些電影看一次就足夠，譬如螢火蟲之墓